攝台聯乘活動，仆街攝影師逐個捉

主要係將講撐黑警死藍屍攝逐個介紹比大家
等大家理解佢地諗乜野
如果捉到前線鬼記得分享

首先：